細說中南海 中央「完善」了香港選舉，「要紅不要專」， 建制廢柴無可能為港府提供治港人才！？

細說中南海
中央「完善」了香港選舉，「要紅不要專」，
建制廢柴無可能為港府提供治港人才！？|
細說中南海(第2節)
21年3月21日

香港花生
221K subscribers

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: